
2009-09-27t04:55:0z
dunya
başbakan recep tayyip erdoğan müzik yapım ahmet adına eş mika türki cumhuriyet devlet nişan  erdoğan plaza düzenle töre vefat hemen önce türki cumhuriyet devlet ver karar belirterek   bu nişan ver nasip ol ifade  başta genç ol  herkese örnek olacak bir başarı öykü bulun ifade ed erdoğan türki en büyük nişan yanında bakan kurul karar bir berat sun  erdoğan konuş ard mika devlet takdim  mika ertegün  nişan dolayı duygulan belirterek nazik söz dolayı teşekkür  cihan 
